點睇486 俄鋁，鋁鋁？

3.56入3.56走左 依家睇返 垃圾

而家先問
一早2蚊買定

輸到仆街先問

太多水份 2.5合理價

PE咁低邊會有水份，
你用中鋁比較下就知。
國家隊幫親生仔係常識吧

直上6蚊

呢隻收息好唔好

都唔派息

終於升返少少

3.69
有冇人高過我

3.7
已走

當初$2.2 入左少少坐 無睇兩個月原來直飛

低d溝2溝就返黎啦

3.9

3.79

2.2入 3.96走一半 3.68再走一半
贏左8-10萬左右
其實只係回左2018個本

巴打好傷下

3.97 有貨

馬化雲重貨 避之則吉
老母麵重貨就唔同講法

再見了，鋁鋁

抄完

均價3.65 有貨